分享你嘅16型人格同九型人格

16型：INFP
9型：第四型

INFP們有禮貌且有所保留的外在，可能在一開始讓他們難以了解。他們喜歡談話，尤其是在話題不尋常的時候。當INFP們想參與社交的時候，他們的幽默感和魅力自始至終都會閃耀。傾向於喜歡別人且儘量避免衝突，INFP們傾向於是令人感到輕鬆的同伴。

深愛於那些能進入他們內心圈子的人，INFP們保護着他人的感情安寧，撫慰那些處於壓力下的人。被他們渴望和諧的天性指引着，INFP們傾向於通情達理，除非他們的道德觀受到了違犯。然後，他們將會充滿激情地為他們的信念辯護。通過機智、策略以及看到問題不止一面的能力，他們可以改變他人所持的觀點。

INFP們通過自省發展這種洞察力，同時他們需要大量的時間獨處，默想和處理新的信息。雖然他們面對複雜的問題可以十分耐心，但通常會對例行公事感到厭煩。雖然並不總是有所組織，INFP們對那些他們重視的事物總是一絲不苟。作為完美主義者，他們可能在完成任務的時候有麻煩，因為它無法達到他們的高標準。他們甚至可能在截至日期後重新回頭做已完成的任務，這樣他們就可以改進它了。

INFP們是具有創造力的類型，通常在語言上有天賦。作為內傾者，他們可能更喜歡通過寫作來表達自己。他們的情感主導讓他們有交流的欲望，而第二功能的直覺則供給想像力。因為具備象徵主義的才華，他們喜歡暗喻和明喻。他們不斷尋求新的想法，對改變也適應得很好。他們喜歡在重視這些才華的環境裏工作。因了他們個人的信仰，這環境同時還必須允許他們對世界作出積極的改變。

ISFJ
第二型

點樣check？以前玩過下，不過唔記得晒
好似第9型

INFP 第七型

成班毒L會有人係E咩？

ENFP 第四第八型都有少少

作為一個ENFP型的人，你的首要生活模式為外向型,主要通過直覺來瞭解自己想要認識的外部事物。你的次級生活模式為內向型，在這種模式中，你主要基於感受或是事物是否符合自己的個人價值體系來對事情做出判斷。

ENFP型的人熱心、充滿激情，非常聰明且有無盡的潛力。他們的世界充滿了各種可能性，並會為某些事物變得極其振奮和激動。他們的熱情使得他們比任何其他類型的人都更具有鼓舞激勵他人的能力。他們可以對任何事物侃侃而談。他們熱愛生活，把生活視為一份特殊的禮物，力爭最大限度地過好每一天。

ENFP型的人擁有極其寬泛的技能和天賦。只要是能引起他們興趣的事情，他們大多都能熟練掌握。他們以事業為主，一生也許會經歷許多種截然不同的職業。在旁觀者看來，ENFP型的人做事缺少方向性和目的性。但實際上，ENFP型還是比較專一的，他們總是堅守著自己始終如一的價值觀，所做的每件事都必須與自己的價值觀保持絕對一致。ENFP型個體需要讓自己感覺最真實的自己，感覺到自己正在向著自認為正確的方向前進。他們能從任何事物中發現意義，不斷地使自己的人生和價值觀適應自己對內心平和的追求。他們常常自省，在某種程度上害怕失去與真我的聯繫。ENFP型人群生活裡充滿著情緒的興奮期，而由於他們注重控制自己情緒的波動，因此，他們通常會個性較強，同時擁有成熟價值觀。

無法集中精力完成所做的事情，這是某些ENFP型個體存在的問題。ENFP與其他外向型個體不同，他們在獨處時才能集中精力，確定自己是不是正在向著符合自己價值觀的方向前進。能讓自己集中的ENFP通常會在事業上比較成功。否則，由於容易被新的機會吸引而放棄手邊的事情，虎頭蛇尾的處事習慣會導致 ENFP永遠無法獲得應有的成就。

大多數ENFP型個體有很強的人際交往能力。他們熱情真誠，樂於與人交往，而且非常重視發展自己的人際關係。ENFP幾乎總有著強烈的被別人喜愛的心理需要。一些時候，特別是年輕時，他們傾向於多情、虛假，過分爭取別人的認可。然而，一旦ENFP在對真我的需求與對別人認可的需求之間找到平衡，就會具有引發身邊的人發揮出他們的最佳才能，讓人們對他們喜愛有加。ENFP型人群有一種特別的直覺，能夠在短時間的接觸中瞭解對方，並利用自己直覺和良好的適應能力與其他人相處。

ENFP型個體的世界充滿了令人興奮的可能性，這使得日常細節在他們面前成為毫無疑義的瑣事。他們對細節重重、需要耐心的任務或工作興味索然，經常疏忽大意。當他們不得不從事這類工作時，也很難樂在其中。這個問題困擾著絕大多數ENFP型個體，包括他們的家人也可能會因此十分煩惱。

性格發展不健全的ENFP型個體會變得熱衷而且擅長於操縱別人，而天生的好口才使得他們能輕而易舉得到幾乎自己想要的一切。然而，大多數ENFP不會濫用他們的這一能力，因為這並不符合他們的價值觀。

ENFP型個體有時會由於判斷失誤而造成嚴重的後果 。雖然擁有絕佳的直覺性的感知能力，但一旦融入他們自己的判斷，就很有可能得出錯誤的結論。

在婚姻生活中，不能堅持到底的ENFP型人群可能無法做到讓自己保持最初的幸福感。由於總是能看到新的可能，他們非常容易厭倦現狀。儘管如此，堅定價值觀的存在讓許多ENFP還是會保持對感情的專一。生活中的驚喜對ENFP很重要，所以與他們最相配的應該是那些同樣樂忠於變化和嘗試新鮮事物的人。

ENFP型作為父母會帶給孩子們許多歡樂。然而，由於他們有時想成為孩子的知心朋友，有時卻會擺出父母的威嚴，這讓感知性和判斷型主導的孩子們覺得他們反覆無常、難以理解，從而感到壓力並與他們保持距離。但總的來說，擁有ENFP型性格的父母會很愉快，而且他們對自己價值體系的堅持，對孩子有著深遠的影響。

ENFP型個體總得來說是快樂的。但在被迫嚴守計劃或是面對枯燥的工作時，他們會變得不開心。因此，要想ENFP型個體達到工作中最佳狀態的話，就應該讓他們保持工作中的多變性，並且讓他們和有想法的人一同工作。有些ENFP型個體會選擇自己經商，因為只要他們對自己所的工作充滿熱情，他們能夠在獨立工作的條件下依然充滿效率。

ENFP型人群敏感，警惕性高，會不時探查所處的環境。因為這樣，他們常常會感到肌肉緊張。他們極端渴望獨立，拒絕被控制，拒絕成為他人的跟班。他們保持自我控制，但不會去控制別人，對依賴和壓抑的厭惡還影響到了他們對待別人的態度上。

ENFP型人群坦率敏感，他們以人為本，有強烈的冒險精神，十分吸引人。他們有許多天賦，只要他們能做到專注集中以及堅持到底，完全能夠在實現自身價值的基礎上幫助身邊的人實現其價值。

16型人格

我經常一個月前同一個月後既結果唔同

可能你未夠了解自己
所以答嘅嘢會唔同
我一年前測同而家測都係一樣

你下面嗰個咪係

一兩年測係INTP

ENTJ

無link ?

做過好幾次唔同既都係intp

INTA 第7型／第5型

INFJ 4w5

你打16型人格就搵到啦

ESTJ

istp
第五型
不過我其實唔識維修/手作

我係NT第1型/08MS

都唔知UP乜春

ENFJ

INFP-T 調停者
話同Shakespeare一樣

第九型

ENTP

第五型，不過無check過16型

INFJ-A

INTP

中文網做係istp
英文網做係estp
咁姐係點
利申 毒撚

啱啱測完 ISFP

外向嘅毒撚？
算吧啦

INFP, 第九型

INFP

我ENFP 第四型

屌咁撚多個外向既

ENFP

ISFJ

唔外向都唔會係到留言啦
Btw 同你一樣

INFP 成日會幻想現實中唔會出現既野

外向就唔會喺度問網上問人咩人格啦

同樓主一模一樣
INFP 第四型

INFP-T

ISFJ-t

講中我好鍾意送野比人

Your dedication often goes unrewarded. And sometimes you feel like you’re sacrificing your own happiness to help others.

Your values and beliefs are important to you – but sometimes it seems like the rest of the world works differently.

都幾中

第5型！
最毒既性格

每逢呢d性格post
都會有好多人覺得內向係唔好

不是！我沒咁既意思！ 內向其實有好多優點？

我反而覺得P唔好
J通常好disciplined，會好goal oriented，好有計劃，相比之下P簡直係廢青

利申INTP

ISTP-T
準過9型人格，係完完全全準確

會唔會話邊個性格做咩工好啲

INFJ-T

istp a

INFJ-T 提倡者

istp-t

ESFP表演者同埋第八型保護者 喺朋友面前就係 喺女面前咪又係毒撚

Btw有冇人又係好似我咁樣?

infj
5

ENFP T

第四型

原來我變咗Intp

係咪呢

ISFJ T

做左4次都ENFP
但係第5型

表演者

ESFP

我係ISTP-T

INTJ 第五型

Infj

九型唔記得

ENTP- A

上次測係esfp
想測多次睇下有無變 點知都仲係

其實真係好想試吓做外向嘅人

ESFJ-T

第五型

INFP-A
第9型

100%內向

INFJ-T
第四型

e都可以係毒
仲要係有知信既毒撚

J都可以係廢中
循規蹈矩 唔肯變通

INTJ

ENTF
第四型

INTJ 好中

原來我變左ENFP A一年變化原來真係可以好大

點睇係第幾型

ISFJ

我記得以前係INTP

我過咗幾耐都係infp/intp

Istp

100%內向

ISTJ-A
第9型

INFJ 100%內向

我意思t定a
第四型呀果d

INTJ 好似冇乜人係

我好似係藝術家型

ISFJ-T

Enfp
之前聽過啲talk好似話j形既人好有計劃
P人永遠係即興deadline flighter 既朋友
仲話p型如果同j既朋友去旅行應該會嘈交
因為j型永遠都係會根行程
P人可能係訓醒先算又或者遲少少囉
不過j同p有好有唔好啦
P人會變通啲囉份人j就一打亂個計劃就會失方寸

6型人 INFJ
即係點 求教

F就姐係話個人睇野會比較感性角度
T就會較為理性對事不對人
其實i同e唔係代表一定係外向定內向
好多人都可能誤解左
I姐係可能會從自己角度出發
覺得自己中意就中意 想做就做 唔洗理他人目光 係自己到搵價值
E就可能從他人角度出發
姐係係社會or大眾當中到搵自己定位同價值

好啦 打埋n同s先
N同s既分別在於呢
例如有一條橡筋係你面前
S既人就會講得哦橡筋咪橡筋囉用嚟cool住啲野用
N既人可能會話唔係喎橡筋可以唔知點樣cool幾個圈當飾物用
總括而言s既人諗野可能比較直接 一就係一 二就二
相反n既人可能會從不同的可能性去思考
好啦屎忽痕打住咁多等大家有個基本concept

以前係ISFJ 照顧者型
宜家係ENFJ 主人公型

INTP-T

毒撚最忌有自信

我覺得我P又有J又有
我係果種會詳細整好個計劃
但係最後又唔會依個計劃行事嘅人
可以係話好我行我素
所以我會寧願自己一個多過同人一齊

其實覺得自己個人格都幾乞人憎
所以趕走左唔少人

ESTP-T

ISFP-T 第九型

+1

ESFJ-A 領導型
未做都估到
九型人格都係近呢類性格

ENFP-T

ISFJ-A

原來我係INTP

留名

infj 4型側1
完美毒撚 就絕種

ENFP JJ

INFP-A

LIHKG都幾多INTP
睇過INTP啲人好似幾高IQ
仲高過INTJ

INFJ-T 提倡者
姐係大FF家

同type 朋友

ISFP 藝術家

INFP-T
我都唔知算唔算準

ISFP-T

INTJ 又話全世界得1%人左右，
呢個post有唔少

INTP-T + 第五型
完全係死毒藍絲

INFP-T ( 想知 INFP-A同T 有咩分別 )

88% INTROVERTED
73% INTUITIVE
53% FEELING
67% PROSPECTING
98% TURBULENT

內向 感性 幻想能力超強

係唔多呀

ISFP-A

ENFP-A

ESFP 最近玩野激嬲左個女仔

A T有咩分別？

ESFP-T 第9型

有無人係ENTP-A?
Btw 最後個a同t有乜分別

Same

en es既人係無興趣做呢d test同入呢dpo睇
而in係有興趣入po睇不突止
仲會回覆同上其他網睇更加多資料
但現實真係佔好少數

intj

同你兩個都一樣，都係唔識手作

一時intj-t一時enfj-t即係點

enfp，9型人格好似係8號

entp 八號

exac7ly同我一樣
不過因為咁成日都覺得自已好懦弱

同樓主一樣 INFP-T 第四型

我變左TP

變咁快

ENFJ-T 主人公型
九型人格好似係第四型

Fp係一年前測

維基話得1-2%人係INTJ, 唔知現實係咪咁少。

利申INTJ here

ESFP 表演者

INFP-T
4w5

係最小人有

被選中既細路

但INTJ既人都算係最黑人憎

但係好聰明

enfp 7w6

ENFJ
第二型

十六型入面最毒就係INTP同INTJ
分別在於INTP講野都一句起兩句起 頂得順d
INTJ思想會自以為清高 一副眾人皆醉我獨醒既樣 好難溝通 就係好偏激type

榮格套野個個type都話你有領導氣質
但其實都差唔多…
不過如果真係要講 同S F既人溝通會舒服d

我係INTP
我會自動將身邊嘅人分幾類
有啲眼就睇得出同佢傾唔傾到計
對佢有戒心嗰啲我會講咩都諗過先同埋唔肯講自己心底裏邊個套
但如果我對佢冇戒心同埋覺得佢係啱傾嘅人就會咩都同佢講

INTJ 同幾年前CHECK都係一樣
不過我又唔會信呢D

我都係咁 但我係INFP

INTJ們平時是咪都係成日比人話黑面、串
所以成日得罪人

我一年前係INFP

我INTP係
NT嘅人都有啲相似

INTP啲人仲聰明
一樣會顯得高高在上咁

TP嘅人係咪都會好憤世嫉俗同埋成日睇唔起人 覺得啲人好膚淺
我都唔想架 自卑同自大差一線

INTP
一覺得D人膚淺就會唔想同佢地講野

estp 第6型
真毒j人格😩

TJ都好似有啲
特別係睇問題睇得準
會成日係人地比既意見到搵錯處，一野bam埋去
搞到好似無咩聽人講野，其實只係未聽到一啲自己覺得岩自己用既意見

同埋如果有朋友搵自己訴苦嘅話係唔會比到情感上嘅支持 淨係可以好有邏輯咁樣同佢分析件事 所以唔會有人搵我哋傾心事

姐係你唔識英文

都中既
就係咩野都太講邏輯
所以係人際關係上成日會奶野
但已經好難改變，因為呢個先係自己

三四年前係INTP
上年係ISTJ
今年係ISFP完全唔似我

INFJ,第六型

屌你老母留名

仲有冇人一齊討論下

屌咁都有腐皮

當左星座撚咁睇掛 但16同9都有學術根據

ISFJ-T姐係第幾型？
都有d準

你同我一樣

咪係 同星座撚根本唔同